鄺，俊，宇，出，現，全，場，歡，呼！

有冇人喺現場

我屌你個老母
打撚完飛機未啊死仆街

成班義士放左未啊 ？！
捉左班黑狗謀殺未啊？！
送中條例永久撤左未啊？！
醫管局既高職收左皮未啊？！
垃圾會取消左功能組別未啊？！
每日150個單程證停撚左未啊？！
篤灰親中醫生護士道撚左歉未啊？！
屌你老母班港豬學識爭取獨立未啊？！

Agger